[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (281)

輕鬆

新手留名

留名

阿德

睇到係自己

新手lm

我抽中係淫xxxx同twice_sana

西流 角細

正！

tg:kingsman6

你584

投注類別 混合過關 7x1
細節
主客和 星期六 17 橫濱水手(主) 對 北海道札幌岡薩多(客)
和 @ 3.85
主客和 星期六 19 雷加利斯(主) 對 CF格蘭納達(客)
客 @ 4.50
讓球主客和 星期六 20 1860慕尼黑(主) 對 聖保利(客)
主 [-1] @ 4.95
讓球主客和 星期六 21 卡爾斯魯厄(主) 對 漢諾威(客)
和 [+1] @ 3.60
讓球主客和 星期六 22 曼聯(主) 對 般尼茅夫(客)
客 [+2] @ 2.04
讓球主客和 星期六 30 多蒙特(主) 對 利華古遜(客)
和 [-1] @ 3.60
讓球主客和 星期六 34 李斯特城(主) 對 侯城(客)
主 [-1] @ 3.05 $60
金額 $60.00

第一隊入球 阿德萊德聯

齊齊贏大錢

有冇咁撚黑

澳假奬門人FANS

跟

代馬會多謝你 頭關就斷

快

利迷子復活

sorry 巴打 要下次再派

又黎

realhart25 揾我

今日有利記改返先

我都多謝你， 一定要頭關斷

變利迷子（阿迷）

一訓醒啲日本波又輸鳩曬

pmed

主力傷鳩哂 和到偷笑啦

保守利記盤

穩健利記主勝

進取利記主其他

求追數水

高蛇

軒仔 老虎 史獨傷鳩哂

1 接納

8187 冠軍 西班牙甲組聯賽
冠軍
1 巴塞隆拿@1.80

$ 10.00 $ 10.00
2 接納

8188 神射手 西班牙甲組聯賽
神射手
1 蘇亞雷斯@3.85

$ 10.00 $ 10.00

巴塞有難了

假馬近排

睇下點

條友問黎到ON9 屈仔對西咸點解補10分鍾

我話利呀

半細cash 場波悶到

兩隊都西波

勝利船仲未派
有無人知點解？
數錯野咩？

真馬踢少一場 少巴一分 但賠率依家1.9

多謝

狗會都睇少假馬

小陰狼巴，我剛tg你

開左波啦?冇動靜

冇左啦

踢緊咩

你係咪睇到我585

冇睇live, 半大係咪凍過水

好撚凍下

兩隊西波 踢乜鳩

後悔無跟你角細

2-0 ht
3-1 ft

完場角球多定入球多

屌 護空門

護空門

買左456球 快 d不設防 goalgoalgoal啦

做咩跟我 我好燈

主護？

客護

呢場買和啦

3c

2.5細 快買

一定得

我買左西迷 @35 @30
依家得返16倍

禁住黎屌

快撚啲入啦 啊德

贏梗西流

是但一邊入啦

西迷贏都好過真馬贏

水手半主ok?

Gun

今日唔記得燈阿德

西流禁住屌

都係補番注即場大算

角球點睇

阿德 一定德

高蛇求你輸一注 西流重注左唔輸得
護空門個下我差啲想跳算

All in

輸左就 all in皇者利追數

澳假都ALLIN

10.5細派$100

6more c

仆街爆角

Lm

lm

1粒都冇

我

我又無後悔了，希望你頂到

巴打都係阱吧啦

我屌 買阿德ng 追數

會唔會又係高控球,俾客入呢

可能半七全九

阿德下球100%

停角啦屌

OK

澳假都係下半場再買

agger半7全9周時有

原來尾盤大師買左阿德

2邊都好似好攰咁

7角 刷好快

8.5個陣唔入b

15分鐘7c

8.5b jel

15分鐘開左7角

Thx

Hi

仲入吾入角

10.5細 派一個$200

留

LM

半7全9就大獲

1-0

半7記住買角細
半8記住買角大

Goal 西流

FAKE

主隊345 咁就無角架啦

FAKE GOAL

我 跳番落去先

fake

痴撚線龍門

屌 垃圾德有無用個心踢波嫁

屌fake goal嚇死

Fake goal 之後會唔會比人入

Fake

踢龍門 抵DISALLOW

會

OK 一個FAKE就解左阿寶魔咒

Fake 完對家入？

Agger

FAKE GOAL之後會點大家知架啦

Fake goal完對家入

半場0:0派100

想問下有無直播巴打話我知點解入完會炸番

西流教練對住球證 口型講FUCK THAT

Fake完都係西流入

紅佢啦

Ok

衝龍門實foul架啦，有咩好嘈

光b

撿多小

好似個龍攬到個波,仲再射

半7可以又準備買大手入角細

=.= 等出糧再賭
輸死me了

攪到個波 西流隻腳係擋住龍門隻手

Me

新手比料
珀斯光輝[0]
神戶勝利船[0/-0.5]
曼聯[-1.5/-2]

一定得！

lmlm

=.=出糧又加3m

Lmlmlm

然後俾哂馬會=..=

lm半7全9

終有一日會連本帶利拎返

打和啦

朴初瓏留tg先

又無我份

西流今日無咩運 咁多球都入唔到

半大針

半7 開角細😍

Lmlm

Pmlm

法國西流主場真係好黑

世界級把握力

係咪我黑到西流

把握力好差？我睇數據見得2射 好似無乜機會

Hehe 0:0 15倍

唉 輸到唔想賭了

請一定要派我

誰人又相信 一生一世這膚淺對白

新手心水
Week1: 20中15
費倫斯 下盤
曼聯 上盤
托盧卡 上盤
阿爾阿里 平手盤
布里斯班獅吼 下盤
吉達艾阿里 上盤
大阪飛腳 上盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
列斯聯 上盤
横濱水手 上盤

做mud 牙

阿duck一定duck

水手8.5大派錢？

睇直播就咩

明

有著盧便有著我 盧水是永不死
穿過3X1 跨過8X1
有著盧邊有著我 千個萬個世紀
絕未離棄 盧是永恆當所愛是你
@felixcowcow

發覺有即場推post都好慢 係咪針曬
輸埋呢場我都針了

係咪因為落雨跣腳
有咩理由會差到咁

不了

派我

你覺得盧會加走數狗？

下我幾時走你數

找咗數先加啦我哋

我係10.5 細 派$200果個

派比第一個留tg 贏到就派

阿德一定德

lm csl12345

阿德阿德 反底一定得

森多反cup派錢
抽都冇撚抽過
第二日扮死狗話輸好多
本來都諗住由佢
你兒家仲咁撚串？

a928024334

西流ng

高sir

我愛盧
@SmartFungg

Nono

算啦 祝佢輸多d

洗唔洗俾埋張圖你睇？

唉西流要贏 高蛇就要輸

阿德下盤gel

Realwatercc

想睇

高蛇補左入球大

札幌岡薩多 半大超重心

kayan 1800買咩

我第一日已經話直接派比貧巴啦 因為佢出嫁場水
全部手足話好 貧最後話唔要炸 咁等於我走數?
咁對唔住囉我自膠返我串

邊個

唔使祝啦 輸左10幾k已經

好波 祝你繼續輸

10幾k

盧sir i love you

@CMT666

gun

kayan返咗嚟？

球大丫沒了

無啦

廿一世紀超重心 曼聯

我認我係有話派 我話派比貧 手足個個話好
我有叫貧巴留 佢最後話唔使了
但貧巴唔要唔等於我走數掛?
唔係話串 我都係講事實

札榥半大嘅手足準備好未？

準備好

西流係咁攻下半場456 gel

黎啦

貧唔要 咁你就應該抽有留名個d啦

超重心

高SIR 超重心=等收錢

超重心定理

笑死 有條友好似潘頓 班馬會呀叔係咁話傳比潘頓

咁果陣冇人出聲最多我咪由佢 收錢果個都話唔要我仲講咩
總之我唔覺得我咁叫走數

西流上呀

太遲 買唔到

清潔龍入未

西流Ng

單邊9c

架仔黎講楠神順平都算廢

刷到

gg

10c

超重心 阿德下球

神籠

好歡樂

真？

西流入未呀

單邊10c

我個心好痛

水手水手我地支持你

勁洗乜黎澳假

重追唔追角大好

今日先加入睇唔明 有無教學

痴線咁多角

Skip啦 場場睹咩

派錢先

入未啊 啊德

佢咁刷得WOR

有無人信我 買入球細

我都想派

咁快gel 引住爆

賽前買左

單邊15都有機

兩隊分別係主客 入球最少，你信唔信會大

如果西流唔fg 我就捐錢比馬會 絕不走數

多謝先

一個晏晝輸咗半份糧
仆街三箭 仆街松鼠

坦白講
只要阿德唔輸第一球
呢場都係無入波

重心 0:0
如果西流入左 咁就第二球都係西流

師兄係邊個盤

入波未？

俾我好過
富者越富貧者越貧

阿德準備

細地盤在將軍澳
勿相認

阿德NG有4倍

成日見到你做嘢上來賭波

1:0

今晚會再出水，同路就跟

我個大波牙 屌你

報假

10.5 輕鬆

馬會垃圾apps 買極買不到即場

寶盈？

派未

咁多呢啲on9仔

屌

有食飯飲茶

明知佢報假仲要引用

星期一見到一齊食咯

重注阿德

個樣

報假報咁撚多次都唔撚block仲要引用

今晚 雷恩 盤

點解會見到

呢場又踢咗幾耐

得閒過來2座

只信戰績

11c 輕鬆Cashed

30分鐘0c ok?

買左咩

11.5s...

John

我估你認錯人
我個地盤單頭座

Cashed 10.5

札幌半大
求撚其揾隊入咗先啦

阿德 阿德

大波 呀德已死

但阿德反cup

入球細 輕鬆到

高士路時間

11.5b gel

前南華射手 Ryan出場

In高蛇

Gel定 無12我切

買左2:2係咪無希望

西流快入

係

阿德就黎有紅

12c

留意下 客勝6.7倍

邊度札幌 求教

未必嘅 澳假咩都有可能
鳳凰

買左456球 都冇希望中

主隊係全澳職主場攻力最弱，客隊又係

呀德 浪射想點

西流,GEL

流浪入未

點解我會買13.5s

ching gel行哂

說好的半7全9呢

d角攻勢廢嫁？？

角細爆撚哂

又想獎門人

馬天尼斯換走埋 獎門人啦

0:0 打和

刷角有commission

水手入波未

非正常統計 每十二個角球 就會帶嚟一個入球[/b]

17.5b?

有冇咁刷得

求下你西流贏啦 輸左真係戒賭啦

水手半主 快啲入波

牙德一定得

0:2完場 我係未來人

支持你戒賭

水手 上半場入一兩球先好喎

仲有幾耐

15

追唔追角好

屌啦媽 澳假再唔入波 全部俾狗屌

戒啦 內幕消息 0:1完

西流都買抵你輸

西流真係好垃圾

有冇機00完場

有

無

刷角啦屌你

Ar德ho ball

50%

又有又無

水手半大未驚過

重想買NO GOAL

橫濱加油

16c

17c

D角多到

妹頭好on9

睇親都好似輸

入左NO GOAL 希望頂到

今晚有兩場盤水，夜少少出

仲未有波入

不了 主會入

唔好啦

No goal

我驚青只係買左15.5 大

水手角細jump

買左半個月糧主下一球

唉咁我玩撚完

比多2c我

頂到實

正 啲角好好買

仲有半個月糧買客

西流入波好嗎？

水手入未

NO

力撐爸打

應該主會入

好興奮終於中阿德盤

Gel曬？屌你

點解會咁弱智買水手角細

打完了咩

屌你啦
我買左半個月糧主勝呀
你輸硬

水手快啲nba

可能下半場冰封呢

我同你講 阿德戰術係點
阿德好鐘意90分入人1粒

西流

係地鐵買波買撚到燥

俾多1c我

想買NG阿德，但唔夠膽

0-0既波係最垃圾

獎門人

入波啦好麻

0:0

2c plz

又等收錢感覺好爽

西流就入

水手廢到

半大

好彩3.55時買左和補底

西流依個on9主場真係never win

唉

劇本 補時 啊德入波

隨便一邊入一粒啦

今晚追數啦

阿德今次係咪得了

燈占vs詠巴
結果係打和

贏過同市老鼠

未贏夠

啲日本波輕鬆到

澳職 一係3-3
一係0-0

咁羸多d派我

好

今局 打和

水手入到球未

18c比多個

中柱......

加油

是旦一邊入啦

打和呀

而家幾多c?

和

18

西流唔撚係一球都無下話

水手肯入波未

比多個啦

有冇手足知重有幾耐

幾十秒

就快

又中柱

唔補時?

連中兩下柱屌

補完了就快

和波不如唔好踢

0:0 ft 18c

唔係咁講呀 c c c

中0:0

好 入完錢最後打和
今晚追數

NO GOAL好在頂到

0:0今晚有飯食了

事前入球細 兩倍

阿寶加高sir=no goal

無啦無啦。得18c?

屌 好彩補左0:0 一粒都入唔到

水手入到波呀

唔入波踢黎做咩

800本上1000

岩岩山雞輸死我

咁買都唔錯 是但中一個都開心

下場點買

屌你老母水手⋯⋯⋯

連中兩下柱

盧是永恆
有著盧便有著我 盧水是永不死
穿過3X1 跨過8X1
有著盧便有著我 千個萬個世紀
絕未離棄 盧是永恆當所愛是你

輸撚死人

半場大

就差個c

兩場波豬撚左500

我都豬唔少

開始乞食

買撚左西流大

輸左5500，不過原本由500推起

多仔終於轉盤

信你

得返300蚊追數 點追好

今晚 利華 盤
雷盤 盤

我得返170

今晚心水
利華
雷恩
同路就跟

屌左下場半大.兩隊護級隊

詠巴燈占不分勝負 好撚喪

兩大燈神一齊發功

一樣

可以參考
利華
雷恩

繼續 6串 22

今晚皇馬對家好吸引
C7 傷
無bale morata 好似係

玩左個下午 糖十中食唔到粒 輸撚左800 夜 d等英超

一陣又係重注曼聯機會
追數敬請留意

無追數水點賭

一定買圖拉公廁隊對家

goal

咪比左 6串22 曼聯重心 皇對家

快得制喎...

水手入多粒

水手宜家先入

水手 goall

下一球主囉驚你呀

般尼茅夫+1.5/+2
利華 +1/+1.5

齊齊斬馬會！

有皇者曼唔買 睇路

茅夫不了

我個半細

高sir請出招

好似幾好

曼已斷

第二關斷

水手

水手2:0

威廉二世 [+1]
紐卡素 [0]
蒙彼利埃
華雷根
高路高路

我個半主

新手出水
光輝
神船
曼聯[-1.5/-2]
羅馬[0/-0.5]
科隆[+1/+1.5]
賀芬咸[-0.5/-1]
雲達不來梅[-0.5/-1]
李斯特城[-0.5/-1]
西布朗[0/-0.5]
史篤城[0/-0.5]
屈福特[0/+0.5]
史雲斯[0/-0.5]
利物浦[0/-0.5]
紐卡素[0]

主盤日

召喚高SIR

大胃sir 串翻條8串1 無有怕

召喚無私既高蛇

大胃 串左佢諗唔諗得過

大胃出水我要跟

水手一係入多粒 一係俾札幌入多粒

不是盧水黎
我都要等盧蛇比埋料我先敢買

日假除左三箭全中，可惜重注左三箭
都回唔到本，再買三箭斬手指

12串1
發達啦

琴晚gel完頭到而家豬左成k

8731 04-03-2017
13:23 過關 角球大細
2X1 星期六 7 FC東京 (主) 對 大宮松鼠 (客)
大 [9.5 個] @ 1.85
星期六 14 神戶勝利船 (主) 對 新潟天鵝 (客)
大 [9.5 個] @ 1.98 $500

入lee lo mo

俄超半大未

大胃點解唔買維他奶角大

圖拉反cup

呢場曼會正氣

主2:0俄超

2:0

俄超公廁 0:2

準備支持我曼

3.8倍半大cashed

好波 3.8半大

其實我聽人講係女王水黎
盲跟

般尼近幾場連敗

多謝巴打

半大會唔會易左少少
希望下場贏埋

半大完 買咩好

爽死 頭關已斷

支持6弟曼
皇者買都唔買唔好話自己識賭波

慘

大家都上了女王號

客ng

如果盧蛇一陣都出曼
我ALL IN

星期六必買強隊過關

想贏一次

今晚有幾場睇好

Ng 係咩

Next goal

頭關不了

濱濱cheer

西甲個場有難度

2.16 益你 唔通真係派錢

請迷盧手足支持盧蛇

好 跟！

兩隊都咁廢 但開到半一

半一都咁高水

全靠盧蛇 今日先贏到一皮

It 熊做咩學人享受人生

半一都咁高水，代表馬會想造熱主隊

琴日柏林聯開波前都回得好勁

跪求盧水 訓身支持

頭場真係唔敢買

第一日開始賭炸

我都係博

笑左 ng

高蛇唔玩住？

想買王者但又想要細波

典解重要賭牙尼 ?

西甲個場買客隊啦

盧蛇 水手輕鬆cashed

去咗幫林鄭拉票

公廁爭氣啦 入球睇下

德乙盧又出水了

我盧好波
今日日職成績好好
7/8

係日本日子真係好幸福.... goalgoal

澳職又100命中了

好想加入

抄100次我愛盧先啦

3:0good

因為第一日玩 暫時未輸

仲有今晚英超

上半場唔入 頂佢

有無跟盧蛇啊？

抄了 5sick up圖

我決定mon實了

其實亞洲波亞盤黎講
盧蛇命中真係好高

盤神

盧是永恆
有著盧便有著我 盧水是永不死
穿過3X1 跨過8X1
有著盧便有著我 千個萬個世紀
絕未離棄 盧是永恆當所愛是你

冇水都支持

新手心水
Week1: 20中15
費倫斯 下盤
曼聯 上盤
托盧卡 上盤
阿爾阿里 平手盤
布里斯班獅吼 下盤
吉達艾阿里 上盤
大阪飛腳 上盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
列斯聯 上盤
横濱水手 上盤
漢諾威 上盤

辣殺

12.5大 俄超

5準你咁話自己牙

盧蛇琴日諗住派料比其他手足
點知比人屌

我高水先入

大胃你自重啦
乜撚野高啊 係100%中

邊撚個屌我地盧神

貧民係咪比人屌走咗

不枉我咁遠去支持橫濱....

邊個咁衰，邀我入去護駕

盧蛇一番黎 貧巴無掟企

似係
好多人見大蛇輸一場就屌
盧蛇都係咁樣比人屌走

當貧巴又返返黎 貧巴又唔爭氣

盧f1

盧蛇有輸嗎

盧神 啱曬你✌🏻

貧巴都勁
不過盧蛇都係勁少少
盧蛇會教埋人睇盤
解釋埋點解咁買

已經有人追擊高蛇 好撚on9

教埋你fifa都得

都有既
今日日本波7/8
開季咁既成績算勁

咁勁

盧蛇打FIFA係有料
中場派牌
做手術刀'湯'開人地防線

俄超半場比多兩角

聽日又有盧蛇馬料

同我一樣係中場大師喎

中場魔術師

想跟...希望唔好自私

咁勁點解仲唔出水
快d潮吹

香港人其實好多都好撚仆街，成日輸打贏要

日本仔俾多粒大家開心

盧蛇係有出
係比人屌走左
果時有個LIST
30場中25 26場
一輸果1 2場就屌盧蛇

水手，啪啪啪

水手，啪啪啪

原來你無入盧蛇馬水谷

水手比多球我啦
求你了

盧蛇好大方嫁

大胃巴其實我淨係想要盧馬水

盧神而家係咪淨係係GROUP出唔係呢到出??

邊個咁on9屌走貧巴呀

琴日加左十幾個手足入去出左場架
比人屌走左姐

格蘭又送錢波

好想求跟 求巴打打求

咁你問盧蛇唔好問我
佢有睇PO

出水又唔係包中
自己買錯左入球5就屌盧蛇
中果D又唔撚講

咁返黎呢到出啦好嗎
好地地做咩要開GROUP喎

呢啲人攞去斬頭

成班係到撚盧

最憎人開group

唔係有谷出馬料咩

買錯都屌咁on9

因為呢到比人JER

貧巴幾時回歸

中梗[img]

點解個仆街仔要屌鳩盧蛇
我宜家跟唔到盧蛇要點賭呀

唔想再提

請你一定要中然後派我

請你一定要派我

巧想入谷

邊條仆街搞到我無盧蛇跟

盧蛇比我入谷啦

曼聯
1860

靈感到了🚬

好似朗隊正選

漢諾威x 聖保利x西甲下盤

CF格蘭納達急跌

同路

漢xx 角大

支持巴打

漢諾威Fg
西布朗Fg
羅馬Fg
錫周三Fg

盧瀡料要入谷至有

盧蛇之前條list

德乙盧

令人懷念

盧蛇以前

自從無左盧尿
豬撚到我
屌你老母MK仔

好想入谷

一起屌

再長好多

狗會仲hold住唔派錢。。。

冇本點賭啊

原來條mk仔搞鳩左好撚多人

曼聯1.5半大3.5全大得唔得

班人激走左盧sir 移民巴，搞到波po 冇曬大佬，高sir 又走埋，點賭呀

3:0

盧sir你今天愉快嗎 盧水你要的全中嗎

刷完入球請刷角

96 又呃＄

杯ok?

漢諾威 反Cup

得

96 快追和反cup

漢諾威 我屌你老母

漢諾威唔係咁呀

咁未唔好賭

96 正一西波

96正仆街

第四球 圖拉兵工廠

俄假比角啦

連登波po好低質

mu

大胃清
個谷仲收人？？
求加

我以後唔敢對盧sir

又要屌， 漢反cup 啊

又停c 30載

個post 就死

D大蛇走哂
上位係時候了

到我地上位

你班廢柴下下要人比水先唔做輸錢就戎賭啦on9仔

重心，利華，雷恩

廢老首發入波熱到仆街@1.6
上盤大波

96反杯

足球撚綜合討論區
討論人仲多過波 比人話低質唔係冇原因

有冇巴打睇緊俄超?

8c

關你撚事

睇緊 停c間

兵工廠ng

垃圾96對垃圾主隊都踢到咁，屌你老母

2030盤買乜好

GUN

盤王曼

比多三隻啦

咪係

再跟

我要5隻

停撚到

好型

你辛苦D

加索維克 下一隊入球 第四球

9c

重注左格狗下盤
頂住

比多隻可以補隊

對左 當做善事了

5秒BB

Last 300 買獌？

對左

96 踢成點

去了

俄腸求4c

買3.5/4大

十卜

漢仔求下你反cup

希望格蘭納達頂得住詠巴既攻勢

96

要入錢了

比多3c

難了

比c啦仆街俄緊半7全9

比人按屌緊

跟！

榜尾都屌打?

已去 唔得就針

主隊高人兩分咋

肥仔出黎搞笑

俄撚唔入比人入啦屌

刷多d比我補飛算啦屌

俾多兩c

11c

條友都on9
走入黎搵交嗌

Ok派我

聖保利依家幾多角?

佢講得啱wor

比榜尾屌打

睇錯自

俄超，3:0，刷角

咩法玩

比多2c戒賭

俄撚唔入比人入

派我唔洗戒

聖保利1:1

遺憾24冇過連燈

油b

盧

屌角啦仲吹水

兵工下球啦

格蘭贏梗 未驚過

我盧

求你啦俄撚 兩c咁多啦

屌你牙 1860

連c

召喚連c雅連c 比c錫比c

4：0

冇角典入波牙

有種停撚到完場垃圾俄撚

比多角

主隊炒多球啦屌

角啊

屌你

派我幫你吹

On9 1860
針得

我覺得會有 有2角派我先

96 單刀唔入

給人杯左

輸撚到仲典派

曼狗多角到
點入啊

曼場波幾好睇

加索 仲有無攻緊？
跟左高sirrrrr

未見過ching羊

漢仔
All in jor
Jump

7mins求2c 俄腸求你了

性保利 cup 埋

俄主快入

on9咁撚多屍

96 快d cup la

曼就入

報假撚仲未死？

漢仔下半場生性啦

0:0 ht 格蘭b

王者d把握力

好後悔冇賽前入曼角大

比多1角pls

jumped

又要大注補番無入球

唔好開3:1 就得啦

停左10幾分鐘

垃圾停c 50載

入左角s先jumped

屌你老母真係停撚足十分鐘

19000已經6c

jump

漢威下半場要生性反杯呀

-1k

Diu 針得 幾場都爭1c

3.5/4 jump

G 持

入波未呀廢老
入一粒黎定下驚先啦

跟左15K 高士路
又輸了

11.5s 頂到

Goal

高蛇今日好燈

曼10

1860加曼狗贏到派100

1

屌你我要廢老入波呀仆街

Lm職乞

96 杯左未

Gu

-.-

96同1860 給心機反杯

無錢

1:0 Goal

曼24MIN7C中位數都重有14.5
馬會係咪唔識計數

曼GOAL

96反cup

係，馬會派錢

14.5B馬皮

曼角大派錢

1001

100111111111

10001